[BBC] 一齊睇下支那禁藥狗孫揚係頒獎台上既表現

俾全場boo

體育精神何在

蝗蟲

自己都係靠對手犯規先銀變金
憑乜撚野咁串

尿紫揚

有無食到禁藥呢唔知

Kick him out!

泳壇好多人好憎呢隻支那狗
不過有d唔敢做到咁出